覺唔覺d實習生好撚低賤？

無人工+ 倒貼車飯錢都仲仆心仆命咁做，通常我都特登比多d野佢地玩鳩佢，之前仲試過有條女做錯比我大大力屌到佢喊

奴性重

55

產都破埋 可不可以成熟一點

出現了

覺

就係你呢條仆街 搞鳩我

原來就係你
而家諗翻都仲係好唔開心

奴隸都有感情？

死仆街

証明你係19細公司
我公司intern一皮一個月